點睇Stanley Kubrick

大制作同小本都拍得好好

我自己最鍾意Full Metal Jacket同Barry Lyndon

clockwork orange 同the shining 都係神神神作
真係好撚好睇
2001 space odyssey 就真係睇唔明

後生一輩既導演邊個功力最接近佢
Denis Villeneuve？

未睇過shining 多唔多驚嚇位同貞子比

2001真係睇極都唔明...
Clockwork Orange 勁痴線，我一兩年前先喺Netflix睇返
如果唔係啲道具完全唔覺佢係幾十年前嘅作品
一啲都唔老土
啲調度又勁 夠膽講係我人生睇過最好睇嘅戲

人性、黑暗、深度

PTA

阿迪太空漫遊

Barry Lyndon個畫面靚到 , 故仔好長好慢但一睇停唔倒, 原小説個名The "Luck" of Barry Lyndon先絕

clockwork orange

男主好似deadpool
好少有中世紀電影認真得黎又咁好笑

有無人睇過一樹梨花壓海棠

the shining 雖然都有jump scare 但嗰種係心寒嘅恐怖

好有韋小寶/forrest gump feel, 啲場景完全好grand似油畫咁靚. 主角就一級級附轆上位

未來人

2001 真心神，d 科技同idea 依家相隔幾十年都仲係好”未來”

全能導演，咩題材既電影都係神級
最可惜係拍唔成拿破崙傳

一個不斷向極限挑戰嘅男人，無論係拍攝嘅技術上同電影故事上都係，如果話佢係天才，佢嘅天分就係固執
利申：唔熟，淨係睇過Spartacus, Lolita, Dr. Strangelove, 2001 Space Odyssey, Clockwork Orange, Barry Lyndon, Shining, Full Metal Jacket同eyes wide shut

西方黑澤明